有冇試過iphone相簿突然多左好多個whatsapp folder

唔知發生咩事，多出來的folder都係吉